大膽估計今年英超排名

10降左班

樓豬

Stoke?

剩係講緊1至7

屌你老母

YNWA

Glory glory Man U liked

第一同第二差得5分
樓主係咪睇少我猁

曼聯點都有前4 摩佬會有計仔

痢狗就100%第一

獌狗對自己太有自信

史篤城

多得某條撚樣

合理

樓主又改圖 我印象中利記冇拎過英超

直接開場決賽 利對鏝啦，唔好浪費大家時間

hi般屁鋼門

帶領般屍重奪英超

重奪點解都唔識就讀多幾年書啦

係都利記重奪英超先

謝拉特

曼城最少第二啦

1 獌
2 鏝
3 車
4 阿
5 熱
6 利

1:獌
.
.
.
.
.
20.猁

曼聯好波

當年好似有條撚屌sin腳..

調轉就差唔多

1.）猁
其他是撚旦

1.曼聯
.
.
.
.
.
.
.
.
20.猁

應該會係車冠軍

呢張圖個共通點係..

城-車-城-車-城-？

藍色玩晒

估埋降班心水ok?

主導權喺邊個度

唔係要問下話
好明顯係利物浦啦

我利今季一定第一 輸左我戒賭

頭四不分先後

獌鏝轟猁

五六不分先後

熱狗

之後個堆唔駛排啦